唔訓既你 依家做緊咩野?

聽日終於要返工

準備沖涼

今日終於完sem

你樓下係靚仔

岩岩係中環有兩位唔知姐姐定妹妹派左個蘋果畀我

靚仔

Great

我1月頭又開學

等撚咗成日隻mario run都未出

其實佢地好似做緊唔知咩promotion

C左科

MARK仔同ON9威呢

我都係
應該一樣

世界蘋果日

樓豬成日咁夜訓既

日本仔黐撚線

我地沖緊涼

食宵夜

hey

屌好撚想食

嗨

on9wai?

我有多包嘉頓香蔥餅
想食過嚟拎

樓豬訓左啦

咩黎

Hi

咁快出grade

藍絲 我叫小妹

hi小妹

on9 wai 改完名未

你好 柒頭
打錯 柒年先岩

小妹等無人埋單啦

Hea緊準備刷牙

利子先係
我個名係佢幫我改的

返緊工，就收……

好凍

-.-

小妹好多仔要 sor9

辛苦晒

Cum被

不了

你係鮑國平

平安夜聖誕咁熱

on9wai

關你撚事咩

今日食乜好

有咩食

食屎有你份

聖誕節諗緊同邊個出街

無野食

屌你 隻揪

Rich

元秋 仆街死

me無人約屌

諗下好啦

我想BBQ

鳩噏你就叻

大家好

天氣熱都唔關我事

me約你

我約

ME 2

早安

平安夜聖誕節關你咩事

唔係 我識功夫

橙 小妹帶你去玩

有無人聖誕正日係無野做

今晚我愛的人 在散心
可惜我太不幸 沒有份

我真心無人約

酸

我

me

上星期B完

你想做咩

HI

HEHEHE

唉

帶你去金魚街睇魚

當我孽瘤

YO

我都唔知

你衰過佢

我細個學過如來神掌唔通又要話你知?

唔驚仔

一齊過xmas

唔想同你hehe

ME鍾意睇魚

好啊

屌你
學埋嗰條傻仔啲衰嘢

年尾我先唔洗返工

一隻手打死你

都知你無咁好死

ok 帶埋你去睇金魚

這一位 早已經 預約我
我奉勸 他歸家 等結果
若我這一天 竟然 和他一起過
亦是 坎坷

笑死我

痴線

Dinner ok
Then work

.............. 唔通帶你睇燈色咩
我都好多年無睇

讓多佢4隻手指都重得

work work

嗚呀 真係無人約
點撚解咁橙

你試下先 我執邊睇你

雙失青年

on9wai聖誕唔洗返工咩

OK

橙
其實咪又係一日 無咩特別

鍵盤撚

關你撚事

oj

平安夜要去church

我都係想BBQ

耶撚食屎啦
小妹帶你行夜山

打邊爐正D

點解

你咪失禁

bbq 不錯喔

真心oj喎係咪堅先

厭厭地

多fd

fulltime都要

唔準

笑死人咩

唔係

緊係假啦........ 我驚驚呀
行商場仲好

唔夠YOU多

你有機會

自己一個打都多FD
原來你次次打邊爐都同FD
笑鳩我呢啲一個人打邊爐

知你少fd 啦

我無fd

閃

你又想點呀

幫你陳述事實ja

未試過自己一個打

悶就返工

屌你老母

8 巴

唔考慮me

rixx哥

。。。。。。sor lor

有frd試過行夜山話好正

你係咪休班警

考完？

0146 收工……

係
鬆晒

未行過 巧驚驚 有冇導游呀

你瞓醒未

你係我都未係

恭喜 正式完sem 做廢青

Google map

垃圾

MARK仔天晚2130

你個賤女人

再閃

你完左未

廢青here

成日搞mark 仔

再唔準

再殺

晨早完左 已經做左好多日廢青

佢米九幾200幾kg，我走唔甩，利清救救我

BBQ

聖誕都係毒左家中

我都係 本身諗住放假做啲更有意義嘅事
例如 寫毛筆字

羨慕吧？

洗唔洗咁快咁多頁

你聖誕點會無人約 算把啦

訓教啦你 咁大諗頭

做得好 一齊毒在家中

隻ats麻麻地

唔開針

好呀

救你家姐唔好 救你做咩

無撚用

其實唔識寫 但唔知點解好想寫

仲以為你訓左

May i john?

expected

訓醒

FK

我家姐係一座山

要飲酒
2425 無

幫你家姐變成一裸頭苗

係咪BBQ咖

Come tuen mun

諗起聖誕要飲酒

好近姐

OJ

MK

拎定紅毛泥封屎眼

ON9 WAI又飲酒

我可不可以JOHN

你考試喎

一杯即醉 唔使嘔

d 毒撚真係 小小野都話mk

唔好再講

收到風on9 wai 一飲酒就痴線

你呢

上庭搞成點

溫imm

2017無丫嘛

睇飲幾多 定力都無咩野

條友遲左無黎 比警方通緝
下次再排期

藐視法庭

hi

下點解唔係喺2425飲

未見過

喂唔好搞搞聲貢難聽

溫書

26出黎玩啦

咁夠薑

班仆街約哂女 約哂262728

我罐佢

上年我抽中左咩聖誕禮物

你自己玩手指ok

又睇完一集

上年冇得抽

沖涼未

你橙啲

抽中今個星期至31號都無息休

Ok

me oj too

唔橙
小妹大把人約

26去你到玩囉

屌哂你地屎忽

你唔係真係諗住去下話

淘寶啲天氣瓶好平

一齊25號毒在家中

26做咩都得

。。。。。。。。唔想

咩黎架

問下杯子俾唔俾搗亂

唔通我同你兩條友咩

收到wind 杯仔成個聖誕都好忙

食女?

on9wai聽日喺唔喺舖

唔知佢

大三巴果度?

橙

小妹怕醜架

韓妹黎hk 杯要渣車接啦

好想BBQ

跟我姓

屙緊屎

仍會期望

如煙

返埋聽日又無工返 有無炒散做下
等錢洗

因給你遞過火

唔係wo
我唔記得左韓妹26號幾點走
如果早既都可以既

杯仔年尾free?

31?

WATCHING DAREDEVIL S2

Yes

下原來佢真係聖誕黎架

聽日好凍?

約左人

同今日差唔多掛

13-18度

on and on and on

On9

突然又肚痛

費事屌佢

Me help u

我唔知嘛

up and up

thanks ching

田北辰：葉劉淑儀坦率得可愛堅持得可敬

You are welcome

31號又唔知約邊個好

shit

依度任君選擇

叫我?

小妹佳人有約 在家

依家yen 6.54

在家又有約

成班人出我先會考慮出

我ok ar

約左人哈哈哈哈

好似話唱k

約炮不行嗎

去果陣時 7.5 吐血死

行

倒數唔敢亂約人

屌你唱幾百萬咩

收到風 小妹你好橙
約下朋友仔啦 我可以幫你影相

你點知架

原來跌得咁勁

係一班中同 一齊倒數左幾年

😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

我都覺好癲

no interest

講下笑姐

77同男朋友散左咩

我班中同已經唔會將啲時間放喺中同度

DLLM

唔可以叫做散左既

好無禮貌

只係我地聖誕倒數都唔係一定一齊過

Sat how ar cupcup

識下朋友機會唔比我

梳牙

今日見到就諗起柒年

What time u will come ar

訓啦柒頭

食營多定係農心好

我有睇過下

咁點解唔約下佢 問下佢想唔想一齊過

我？😱😱😱

可能幾年後嘅我地個班都會咁

Agger

no 一言難盡

一定會 你放心

營多麼需要你

Have who sin

佢地咪同大學啲frd囉
其實諗諗下都唔明點解佢地係咁

Sor

爭咩 溝埋佢一齊做營多農呀笨

我都覺

吂返香港

其實中學班fd先至係最純真

禾地26組團😗😗

得 對手凍到寫唔到字

得

我隻腳凍到喊

中同約31 我唔知同男友過好定佢地 兩邊都想去

奶返暖佢

咁撚串

whats that

柔軟度唔夠

帶男朋友去中學同學

喊咗未

剛剛放棄人，他唔俾我放棄
無啦啦被告白

淘淘下寶又幾舊水

隻腳喊緊 唔關我事

叫埋男朋友一齊去

我都係

男友真係咁講 但我唔想 好尷尬喎 雖然佢唔介意姐

上lihkg

除非一齊左好耐 否則我都唔會咁做

好羨慕你地成班係聖誕出來

好肉赤 諗緊有咩可以放棄唔買好

打到手跛都唔會錄音

你真係好撚煩

一黎我地成班女無仔 佢去係好撚尷尬
二黎佢地唔識

我都覺唔好帶好

me2

屌 要考慮架嘛

本身成千五蚊 比我減到得返八百蚊

咁咪唔好去

agger

你說你有點難追

兩個人

Ching ho ball

唔明

有無睇bryan wee

哇 淘寶買咁貴 我唔敢 最多淨係試過400幾
好驚中伏

多舊魚

始終都唔敢用真身出

邊個黎

布子: CU
on9 wai: 澳門
水狗: 男友

有假身

都好撚煩

keep saying that bullshit
bububububububu~~~~~~~~~~~~~~~

典解牙

你兩公婆

我都係上youtube睇人買咩 等我參考下值唔值得買 女人真係可以好痴線

好好聽 我最愛

孖妹我搵on9威幫你陪住先

大英帝國

Mo la?

我幫我女朋友買

Youtube d人推介個d都好貴通常

Edinburgh

agger
thx

Fuck u

唔係啊 有啲幾平 20蚊一件衛衣 抵到爛

聽朝食乜早餐好

兩隻主人訓左喺我張床度

介唔介意養埋小妹

20蚊 比狗著

好介意

WHY.... 養我好平

因為我養仔唔養女
主人都是男仔

告白氣球 我唱咖 請多多支持

亂入

好肯定炒左科

仲有一個 sem 好驚入唔到 pcll

呢幾日好大壓力

瞓唔著同出汗，心跳勁到自己 feel 到

利撚: 小妹

🤣

hku llb

Sorry, something went wrong.
We're working on it and we'll get it fixed as soon as we can.

« Back to Home

點解唔得

shitty

開唔到

shitty llb係咪好難爭pcll

天都唔想俾你地聽

ok ended

主人者係貓定狗
所以既野我都好驚

cats

有無人記得個麻雀game個網係咩

末日
沙子好似遲少少
膠叔都遲少少

仲係爆緊final

我睇唔明你講乜

when
why no call me

CYC?

細個比貓咬完 見到貓都驚

SAT

60% 人到啦

上年 cut off 好似係 3.1 law gpa

shitty cut 埋 part time pcll 屌佢老味

Cyc

貓咬我當食生菜

why no call me

我睇到

咁我咬你OK

打牌你岩?

佢地打麻雀

shitty自己有pcll
sor見識少

亂入 讀唔到搵唔到工？

攞你去人道滅免

打牌正啊！！！！

見到利撚呢兩日扮可愛好想嘔

sor唔岩

佢扮左好多日

下年

好想識澳門 llb 嘅人

成日覺得兩岸四個法律制度好奇妙

都成個星期

殺人要坐監架 小妹咁得意你忍心咩

你唔洗理佢架

三間自己都有

見撚到你都想嘔啦

真心諗住轉?

知我者莫膠B

你同得意扯唔上關係

U2

打機潛

入讀中大邁向成功

AGGER

攞唔到牌

一係做 paralegal 俾人剝削

一係轉行

都唔知轉咩好

打咩機

omg見識少
早知我都揀shitty llb
好過依家 不知所謂

係咪要留喺澳門做野

寫緊論文呀

睇咗打潛艇

加油

sor 新嚟唔識

in edinburgh i trust

要識葡文？

你上年考左啲咩

依度好多都係老餅s
所以你可以直接無視有關澳門既野

澳門仲有咩好讀

WT IS edinburgh

MMC UOL 囉

不過 part time 返住工要讀到 2:1 都幾辛苦

水狗咩事

university of edinburgh

what is mmc uol
我唔喇要轉行pgde

廢
連Edin都唔識

即係入每科都要考一個試?

小妹見識少啦擺明

玩下公仔

十卜

🤡

your next station ?

再考囉無所謂
btw幾錢學費

抖完一日 又chur過

yes
exchange

前幾日睇左篇澳門土共文

屌仲用葡文對華人唔平等

同埋有礙澳門法律發展

十卜
聽朝早起都要chur
last deadline

都ok
你defer洗唔洗俾錢

加油
我去到四月尾就可以真正休息

Manchester metropolitan U
University of london international 唔知乜

兩間都喺 space 有 remote uk llb

點解你仲可咁得閑晚晚上嚟吹水

好攰

On9wai下次幾時去我果邊

旅行

算把啦我都係想作育英才多啲

因為我知我實搞得掂

plz buy souvenirs

勤力

if我去得成
寫張postcard過你

屋企樓上住左幾個勁有錢大陸女人
好後生
但好唔習慣

Master讀完+考完另一個試
可以話係準備行條唔同既路
應該會自己去旅行散下心 不過都要被批准先

一張咁細
起碼帶條女

十卜vds
遲啲幫助下我

諗住去邊

放鬆太耐會退化

你都唔識

有錢大陸女人 仲要幾個

pgde 教書？

據聞市場環境好差

同好多學校結構上同管理都好惡劣

帶啲你會中意既野俾你囉
是咪中意睇波

英國鬼妹
帶個abc返黎

BULLSHIT
港豬真係

香港都蝗化得好快 唉

喊左 利記
你今日靚左咁多既

點解落左嚟

可以教你點預備

係呀教書
市差但係我唔會放棄
我有個夢想

加埋廢

中學定小學 ？

On9唔係chur返工野
Plan私人事都關你事？

FIND SOME PPL AND CHECK THE BILL
END OF THE LIFE

我對人人都好好
放心去得成一定會買啲野俾你既

中學
其實想教pe

好憎個管理架構 所以我唔撈

咁專係咪好難

多謝你
無你同末日me係一嚿飯

關我撚事
慢慢plan

祝你心想事成

我FF過
其實以我識讀緊/想讀教育既朋友 已經夠開一間學校

唔知 但成身名牌同埋幾有氣質
唔係整容雞
應該落黎做野

啲人一 perm 咗易請難送

去到澳門係咪有hall住

小妹覺唔覺得我好有你心

識ｄ 大陸妹ibanker
落黎租樓住 公司全資

土生葡人識唔識

係咪唔同科

不能認同更多 心地善良既人 應該心想事成
去exchange have fun

佢地似幾有錢
同埋有禮貌 好重要

有啲野係唔可以入左行先知道

我做校長

有禮貌都好啦 但我聽到普通話真係頂唔順

大把TA/AT仲fit撚過啲perm老屎弗
佢地只係早出世十年

有啲難
但我唔會放棄
其實我都ok依家讀緊既野 但絕對唔會係我想將來從事既行業

學黎明: 早你地20年出世

好彩有你地

有禮貌已經好好 所以我唔憎佢地

到時日日入賭場

希望去得成
定期寄你postcard

唔鍾意佢地
不過靚既就算啦

好羨慕你地咁有目標
我仲係一舊雲咁

ok 我寄返hk postcard 比你

無啦邊有得揀 咁人地係有錢度度都住得起
包括好多豪宅

可唔可以寄野食咁

我女朋友之前做小學 ta 兩個月頂唔順遞信轉行

同埋聽過有啲校長想郁啲 perm 嘅 hea 人

要出盡九牛二虎之力有晒部署先有機會

好後悔當年無跟自己心中所想行了

希望我生生性性四月尾前都唔上黎 就會事半功倍

幾個人租 都怪怪得 我見得多 多數都係2個人

我唔會教小學
因為中學先係我想做老師既原因

不入賭場點賺錢呀

ok 出前一丁

而家做緊咩 area?

冇追 post 有怪莫怪

唔係衰刑事都無乜機會
雖然話收刑某數量warning就可以郁手
但啲老屎忽咁識玩 每件事都按章 根本無位入

終點係前面 加油

可能人地個個都自己一個單位

um 合味道

癲

真
我覺得會做到
成功左一定話你知

合味道無一包包點寄呀

有原因有熱誠真係要加油堅持！

唔講咩科 不過hku archi fac入面的

ok 加油
我目標好簡單 搵錢

我打本

其實好似依家啲豪宅好多單位都係大陸人住
聽人講

btw 巴打係想做咩

我唔會放棄 點都唔會放棄架

屋企租過上西營盤果邊啲樓俾啲nds
好撚fatfat

都係既 2萬up 係香港都租到唔錯既樓

我都覺得vds一定得

YES

雖然我個動機都係咁

頂早知叫老母買西營盤啦
之前佢買左東區

多人租先唔好 整壞間屋
btw 屋企
ching 十幾層收租

可能轉行去醫療

好多移民

證明你仲細

唔想有false hope
我怕過唔到面試

LM

同座大陸狗 買左2定3個單位 黎hk

據我所知佢地好中意買九龍站上蓋物業

啲nds優先揀西區 出手又唔低
話晒都係有舊錢先落到香港讀
收貴啲出返啖氣都好

lm + 1

我應該出租我屋企

一炮過 以我所知 公平咩

記得報紙之前講有個有成億物業既大陸女人差啲俾人呃錢

費事佢辛苦啦

收租 咪又貴幾百 好租客先緊要

大陸暴發户多到

租完住邊
I LOVE MY HOME
住一世都制

個分我唔擔心
不過就算夠分 面試唔得一樣柒

我識一個
真係好恐怖 普通一件衫都二萬蚊hkd

去東區

我準備呃佢

東區者係邊到 無知一問....

go

有冇收到風會點面試

我太善良人5唔出

炮台山至小西灣嗰啲地方都係東區

小妹心地善良

vds得左記住同我地講你做咩

佢地又真係洗嗰下

咁撚遠 不了

發下春秋大夢

其實都睇好唔好彩
上次遇到個正常既 交吉果時先無咩問題
唔係個個都錫住間屋

我都嚇親
佢係去mcqueen valentino依啲買衫

小妹有錢 唔望d 大陸狗幾個臭錢

你就緊係遠

諗深一層
如果當年讀左政政果邊
而家都唔知會係咩死樣

咁你又岩
唔係個個大陸人都

睇職業多

幾年前in過 知道要求係乜
依家係擔心 年齡同身分問題

係囉 我地去賺佢地啲錢好過

我去高級 mk AdLib 都嫌貴

將來買樓都係新界 東區遠撚到

你岩 靠你去做野養我

咪又係咁既樣
除非你整左容

讀書人+女學生 一般ok
中產鬼佬都正常

都睇點玩

有啲人入商界都撈得掂

初戀.. 分手.. 唔捨得但不可不分
有無人之後遇到更加好架？點識而家女/男朋友？

即係件衫係完全睇唔出要2萬蚊
唔知佢買黎做乜
不過都聽過佢平日成日買絲巾送俾人一次都買成幾十萬hkd

黑眼圈應該無咁嚴重

我住慣港島呀嘛

blue is the colour

關咩事

FF過租/買大埔村屋
我女人話 一層我同佢住 一層有on9wai

勇又勇唔起
膠又膠唔起

西灣河好似幾好

去東區 court 會喺附近睇下

利申：沙田大埔撚

你果到真係受學生哥歡迎

好有on9wai心

me商界文盲

西灣河有太安樓

保安組

港島唔明有咩好住

我都唔知
但係習慣姐

ff 都諗埋on9威

有一層轉天台或者一層連花園

不過地段好嘅村屋好貴

我親戚有丁權

都係新界方便
不過自中學打後識d fd 都住港島or 綠色線
成日自己返學放學

學生黎講 因為近薄大
啲鬼佬就貪去中環方便

咁橙
想住新界邊度

村屋 加渣車返工

係

同埋都好近太古城同東大街？

yes
東大街都好多美食

我住緊果度lo 不知幾好處 去邊又方便 又近mtr 又多巴士

搬返同一度?

去都未去過 搵日帶路ok

帶你去太安樓先啦

其實每個有童心既人 都應該FF過第時要同朋友住到好近好近 最好同一層/上下層/隔離屋

曾經

天台正

Of coz BB

應該唔會啦 買都會買新樓
不過未知架 睇下屋企人
諗過康城d 新樓 太遠

我覺得如果住村屋同frd夾租一齊住真係一個唔錯既選擇

on9 wai 話 終於有人包養

有同學搬左去將軍澳

康城麻撚柒煩

要有地喎

如果唔係同政府申請 concessionary grant 要排好耐

同埋會有機會飛丁去咗第二度

另外要係 v zone

如果係 agriculture 又要去城規申請改用途

煩到震

咩地方 .... 認真未去過 非吹水

小學經常

不了 要交租

房租每須是一次性交一年的.jpg

果排有新樓盤 好彩抽唔中 媽臭閪 嚇死寶寶

我今個sem都讀左依啲野
不過佢已經起左了佢有自己塊地

西灣河囉

我舊公司同事住果到 遠撚到

你太on9唔想同你住

西灣河遠撚到 你知唔知我係一頭一尾

睇緊Stranger Things

去尖沙咀唔係幾方便

我知
咁你又叫我帶你

咁正

係.... 去市區極不方便

98D

佢好有錢的

有冇近d架 咁遠 你睇住我返屋企坐車坐到吐血死

未去過東大街

成日聽

咁點呀 想食乜至得架

快啲做總統oj?

東大門就聽過...

好多美食

咩電話號碼...

7月我女人話想去秦國

越近越貴？好似係

啲人好中意住灣仔

真正地王出現了 大家再講樓真係自取其x

捐精

上年去了

地王

認真問!!!!!!!!!!!
單親小妹需要包養

Yes我捐

結左婚

又澳門 去多兩次夠去台灣喇

好想食麻辣火鍋

係正嘅

落街有地鋪

返工電車就得

如果近星街蘭杜街可以行返金鐘

馬辣 利撚推介

無問題架 世界上沒有溝唔到既女/仔
只有唔夠利既鋤頭

有幾個有錢frd都係住灣仔
我覺得都幾方便不過人好多

訓先

仲記得細路
馬辣真係好正

無啦去exchange點去台灣

你係我政府既總理大人

um
慳返啖氣啦

個個中環返工咩

你得支牙籤 難左少少

抖緊氣

帶埋我睇世遺oj

你果支 棉花籤

我做廁所所長就得

......

有錯請指出

馬辣無乜特別咋BOR

係咪想打柒利子

認真 夠閪我打咩

好想食呀屌

出名記性好

又啱

但同人潮反方向返工會唔會舒服啲

你係咪要咁嚇我

........ 你食家
邊間正 any 推薦

下次俾你含

我記得VDS辣親手

香港邊個地方放工同返工係小人 話我知

好想去台灣日日食麻辣火鍋

仲有好多支汽水

on9wai帶我去睇世遺 唔係講鬼故

我想食啲台灣腸

不安... 報驚了
小弟是直的 你想搵人幫你含 我帶你去桌明樓

都好好味

要司機嗎?

啱啱落機到左台灣

仆街
唔知痴左邊條筋 直接用手拎

玩mario

又講啲我聽唔明既野

發生咩事

太心急

你盡下地主之誼啦

down得?

1001未

得三關

嘻

帶我食得喇thx

印象中
跌左唔知咩落鍋 見佢未入晒諗住拎返上黎
點知舊野熱撚到

好勇

情急下直接用手

對食既執著

ask A Cole

葡菜

鼻緊塞

仆街茫糕好似多左幾隻野捉

係咪又係上次你講果啲

now down

去完荷蘭 exchange 見到 coffee shop 會諗起另一樣野

between 澳門而家咩工種多？

邊爐專家

好想食
近近地一齊去台北玩下都好

馬辣無咩特別 又唔推薦

葡撻呢

做紙

去exchange就無錢去台灣

無野了 vds 原來係咁pure 咁true 唔帶壞你

錢就好似乳溝咁 擠出來一定有

我唔信你真係有幫襯

始祖？

我緊係無啦 但呢d話題係香港男人一定要知

香港都係咁上下

最近經常有種不安感

Uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemuhwem osas

Ok 知道了

原來知道既!!!!!!!!!!!!!!!
岩岩仲扮唔知
者係咩

ok

你講左我咪知

有禾

唔記得唔係個個好似小妹咁大波

屌有蚊 好嘈

真唔知 咩黎架

肥仔波 我大啲sor

點解會有蚊 住低層

等你講

原來kfc 葡撻個名咁嚟

仲有

u請禾?

已經識背

肥仔波
無左肥仔波幾十年

我大啲

低呀

hello

請你食

叫世伯下次買高D
我比蚊咬完隻手勁腫

波霸 點鬥

屎忽鬥

translate server error

可唔可以揀非旺季去

我啲主人喺度捉

以後我得返旺季去旅行

My name ya

留個名，繼續潛

會捉蚊咁正

留名

留精OK? 你呢D咁出息既男人

仲好
但而家都無分係唔係旺季咁
暑假最貴囉
但好熱 唔想七八月去

就好似漆黑中既螢火蟲

咁鮮明 咁出眾

我屋企啲狗都會

連蜜鋒都捉

但係

行有行規

溫緊final

靜左

唔知瑪利歐玩乜鳩

anyone miss me

Hello

夜左反應開始慢

ok all miss me

24小時反應快

Sleepy

Oj

1001閃

懷疑杯仔捕緊1001

1001 is on9

俾佢算

yes